假如曾俊華做特首

佢個句你總要認同上司的意見

假如真係做左特首香港會點